皮膚病真係好煩，大家唔好叫雞/搵SP

你只要身體一有微小傷口，隻雞或SP 有唔顯眼嘅性病/皮膚病/疣，或者愛滋，你都有一定可能會被傳染

樓主咩事？

就算連健身房普通做gym都有人中過招，更何況直程做愛/親密身體接觸

文員仔？

無事，我無病放心

樓主Take Care